大家覺得搵錢定讀書壓力大？

搵錢:正評

讀書:負評

讀書就畢業個年壓力好大

一路搵錢一路pt讀書壓力大d

巴打分享下

f